(慎入)隻手生咗粒嘢咩嚟？

有冇人知

下世小心啲

下世投胎記得要及早睇醫生啦

好白滑

俾蚊咬

篤得爆 有水係入面

望落去似燙傷

唔係 冇燙親
前幾日抽完血痴咗塊膠布
唔知係咪刮到咁

想奶入面啲水

拎手袋磨到起水泡

性病嚟

我都覺係磨出黎